屌你科大成年都zoom上堂又收左1億捐贈，仲唔快撚啲退番少少學費

*1億捐款

蝌大

42100 * 4 = 你張cert既手續費
你諗都唔駛諗會有減學費

政府資助學位想減學費問政府啦

收多左錢又贏

邊間大學唔係丫，戇鳩仔，成日講到自己好撚慘